三上悠亞奪「AV奧斯卡」最優秀女優！高橋聖子雙贏2大賞

日本DMM成人大賞被稱為「AV界奧斯卡」，23日晚間在東京豐洲PIT舉行頒獎禮。三上悠亞繼2016年以新人之姿連奪4獎，這次奪下最優秀女優大獎，另外才加入就成為「救世主」的高橋聖子則拿下最優秀新人獎！

▲三上悠亞拿獎座開心自拍。

高橋聖子從「寫真界救世主」轉戰拍AV，改名再出發農圃道18號特色天花型廳 複式連天台戶以來話題不斷，首支作品發行前，還透過專欄寫下心情。除了接棒三上悠亞奪下今年度最佳新人，首支AV更贏得最佳作品，拿下銷售、網路發行、租借的3冠王。

▲高橋聖子首支AV作品奪年度最佳作品。

超人氣女優明日花綺羅堪稱緋聞製造機，憑著亮麗外型成為「惠比壽★麝香葡」隊長。她這次在DMM大賞中獲得優秀女優賞，同時見證多年來人氣不減。

▲明日花綺羅（中）奪優秀女優。

農圃道18號特色天花型廳 複式連天台戶